我奉勸各位專登車埋去行人路路邊水氹既司機

小心駕駛

睇路呀

邊個叫你咁肥